[四國] 去高知定德島好？

一月去7日四國，諗住兩晚松山，一晚祖谷，一晚丸龜/高松。咁應該去高知定德島好？

利申，高松來回

近就一定德島
坐特急
高松>高知兩個幾鐘
高松>德島一個鐘多D

松山 1 =ok

高知我個人中意少少

松山高知jr pass bus discount

租部車,一次去哂2度

直島

香川縣，識貨
去瀨戶內海

多咗一日 Cut邊日好

高松機場往松山>道後溫泉（住松山）
松山城>往高知（住高知）
中川（住高知）
室戶岬（住高知）
往祖谷>大步危>祖谷橋(住祖谷)
丸龜城>金刀比羅宮(住高松）
小豆島(住高松）
高松>香港

推

德島拉麵好好食

高知應該係最悶 除非你去四萬十

德島都仲叫有D野睇下 留多D係香川 松山 小豆島都可以考慮

BTW 點解唔去埋岡山 你識住丸龜 特急去到兒島 轉快速 9個字到

高知真係冇咩做，係落四萬十同大步危先去

但舒舒服服冇野做又幾他條

黎緊我再去四國 都係SKIP左高知

四萬十川上次去左 今次去德島

上次我係四萬十 高知 大步危 玩返上黎

四國真心好正，人相對冇咁多，好relax

高知落後到仆街

去到完全唔覺係日本黎

建築物外牆銹漬通街都係

去高知根本係為左四萬十川同大步危

如果唔係去黎都無野玩，無商場

德島正到仆街

人好熱情

你坐周遊船路人會向你瘋狂揮手

又可以睇德島舞，上山睇夜景，又有漩渦睇

仲有商場行

去高知同去深水埗無分別